《神奇女俠》狂收31億票房成今年暑期票房之冠

暑期即將完結，亦係時候作票房大結算！6月上映的DC超級英雄大片《神奇女俠》（Wonder Woman）累積收入高達31.3億港元而成為今年北美暑期票房之冠。僅次於《神》就是DC對家漫威（Marvel）的超英大片《銀河守護隊2》（Guardians of the Galaxy Vol. 2），該片勁收30.3億港元。至於第3位亦是漫威的超英大片《蜘蛛俠：強勢回歸》（Spider-Man： Homecoming），影片狂收24億港元。光映娛樂（Illumination Entertainment）的省招牌動畫系列《壞蛋掌門人3》（Despicable Me 3）以19億港元排第4位，成為今年暑期最賣座動畫。其餘打入十大就是《加勒比海盜：惡靈啟航》（Pirates of the Caribbean：Dead Men Tell No Tales）、《鄧寇克大行動》（Dunkirk）、《反斗車王3》（Cars 3）、《猿人爭霸戰：猩凶巨戰》（War for the Planet of the Apes）、《變形金剛：終極戰士》（Transformers: The Last Knight）及《寶貝神車手》（Baby Driver）。
另方面，《寶》美國新星安索艾果特（Ansel Elgort）近日就同女友Violetta Komyshan飛抵北京宣傳新片，期間二人遊覽長城與天安門廣場之外亦一同打邊爐！

戰狼2 50億啦

作夠100億

DC Ho ball

竟然冇ff8

冇好合理

四月上唔計暑假檔姐
套戲依家係史上第十一高票房㗎